屋企水喉水一開就咁！

啊媽準備煮飯，一開水喉水就見到咁

求各位大大拯救

咁仲叫唔叫阿媽煲湯好？

本人係新界元朗牛

有時洗完水箱就會咁，不過唔敢保證

放5分鐘水 再睇睇先

周梓樂手足頭七

仲煲湯

唔敢亂黎